買左民族黨年宵產品 激到老母好撚嬲

佢藍絲大中華 屌撚左好多次
唔想新年流流團年飯嘈
而家係樓下kfc
option 1： 認衰仔上去食團年飯
option 2 : 自己食

上去嘈完再落街食 攞返個尾彩

推

巴打係邊到，等我同你食團年飯

南區 Lei Tung ar

扮一日愛國愛黨紅衛兵啦

買左啲咩? hoodie?

啱啱利東走

唔係個區，sorry
Btw
新年快樂

唔好出聲 理鳩佢咩

扮愛党玩膠咪得囉

寄左兩條鎖匙扣
佢冇問我 打開封信睇

香港獨立= 承傳僅有的中華文化

儲佢啦，有冇私隱架

巴打我幫你收左佢

本身買多左條紅色
係咪要？

正解

巴打著灰色衫？

雞年梗係食雞

支持樓豬咁做

係咪$20

港島區 我陪你食

手快正評咗你撐民族黨
老豆老母唔係大撚晒
得中國啲on9文化先咁著重愚孝
支持你巴打

唔好起我底

搭171黎搵你

我搵其他fd食
有心了

食窮佢

下次明知係咁就街站拎之後收埋算啦
其實支持港獨既後生仔好撚慘 著件港獨tee 買個港獨鎖匙扣都要收收埋埋 驚畀人批鬥

但掉返轉 啲人可以好自豪咁著住件有港共特區區徽衫 周圍走明明就係殖民既恥辱

真係唔敢想像平時 青政 本民前 民族黨啲領袖行出街畀人當係怪獸咩感覺

我要，telegram pm

巴打我買左黑色，同你交換得唔得
但我揀左街站拎

agger

有乜謂呢

認衰仔 係長輩面對篤眼篤鼻

係男人就上去反佢枱啦 大是大非面前要企硬

係BU 買 total $40正

唔使同佢嘈，他日支共仆街你老母就會自動收皮
屌柒佢拆你信啦，話知你買咩啦

仔親定黨親？

上民族黨fb 用PayPal 買

屌左 我話佢冇品冇道德
佢話一家人有咩唔可以比知
同唔講道理既人講道理 即係搵自己笨

自己食飯 唔同佢嘈
應該係最中庸既選擇

同佢講咁唔順超就cut家用

2。完。

我而家先感受到
面對既唔只係支共pressure
家人親友批判你政見既pressure 都好大
最重要呢次我只係買左件產品而己
並非參與左黨既政治活動

大陸仔先計農歷，自己諗

大鳩佢囉
「係咪想初一嘈交嘈到初七啊？」